好介意男朋友身邊有女同事/朋友

男朋友工作環境差唔多全部男人
但之前就黎左個女同事（好似話有男朋友）
我男朋友本身因為我都自覺左 冇話同女性朋友有聯絡
但有次我check電話發現佢同個女同事有Whatsapp
而且係特登講落去個種 不過我講完之後佢就冇乜點同佢Whatsapp （會有少少公事上接觸）
一班同事難免會出去玩 食下飯 我都明白
但我仍然好介意個個女仔會唔會在場 知道左又好唔開心 同會同個女仔有種競爭既心態
講返背景
拍左拖一年 我初戀 佢拍過一次拖
男朋友係個種 冇外觀上條件唔係好有吸引力
不過把口好似食左山草藥 好鍾意鳩up 就算冇意思都俾人感覺flirt緊人
（當初我都係因為咁而鐘意佢 ）
一開頭拍拖無耐就發現佢對上段感情有不忠
加上我係個極冇自信既人
令到我好冇安全感

利申：我都冇乜資格話佢 我個工作環境都係男人居多 所以同男既接觸仲多 不過未試過出去玩
有一個一日唔知可唔可以whatsapp到一次既男性朋友
但就冇收兵都冇條件收（柒頭皮+性格根本係男人 ）覺得一個唔鐘意既人鐘意自己係一個負擔 如非有特別事大多數都灰剔人

有冇人可以俾下建議我/屌醒我

重回正軌係好事

男朋友知唔知你咁易冇安全感呀？
呢啲真係得個信字 唔通真係唔同異性溝通咩
我男朋友因爲工作關係成日都要見客 啲客有男有女 仲要會keep住wtsapp 有啲我識有啲唔識 不過你係信佢嘅其實冇乜野
利申我係初戀 男友第4次拍拖

隻眼開隻眼閉啦

留住男人就好似釣魚咁
唔係下下用死力拉上岸
拉下 放下
咁就會自己游上黎

介意都無辦法
其實我地咩都做唔到
即使佢同你講番工佢地無乜點接觸都好
你都未必會信

結論:做好自己算
利申:我都講緊俾自己聽

佢根本唔係你要果種人，如果唔係你點會咁樣